有冇油塘巴絲俾masterjoe既吶喊叫醒左

屌

我

晨神流流揸架巴士黎宣傳 洗唔洗先

對唔住囉